<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
  <l name="标题" value="从吴昕前男友开扒娱乐圈里的极品前任" />
  <l name="关键字" value="明星八卦,内地综艺,综艺,吴昕" />
  <l name="缩略图" value="&lt;img src=http://p3.pstatp.com/large/32600098e0884988779?123.jpg&gt;" />
  <l name="作者" value="浪漫秀雅" />
  <l name="出处" value="丸丸的八卦日常" />
  <l name="内容" value="&lt;p&gt;前段时间丸丸的胖友圈被吴昕刷屏，然而让丸丸惊讶的是，这次吴昕的头条居然是因为前男友！前男友难道不是海涛吗？这样想的粉丝丸丸只能说，图样图森破！噔噔噔噔~本尊就是下面这位咯！&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://p3.pstatp.com/large/32600098e0884988779?123.jpg&quot;/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;多年来，吴昕在快乐大本营舞台上，存在感几乎为0，镜头甚至比耍宝装怂加虚胖的杜海涛还少。但就在2015年，吴昕一跃成为了微博热搜的红人，虽然在快本舞台上吴昕依旧低调，但在舞台之外，吴昕不仅有了自己的餐饮品牌“泰子椰”，而且还与闺蜜王小丫自创了时尚服装品牌，副业蒸蒸日上的同时，吴昕还参加了综艺节目《极速前进》第二季，与韩庚组成cp也引起了不小的轰动，频上微博热搜。最然小编印象深刻的莫过于黄教主和ab举行世纪婚礼时，几乎邀请了大半个娱乐圈的明星，然而在结婚当晚，微博热搜却悄然被吴昕抢走，并稳居第一持续到第二天。网友更是纷纷感叹，吴昕居然赢过了大半个娱乐圈的明星，这是怎样的一种人气！当然吴昕和李易峰甚嚣尘上的多次暧昧炒作，也让吴昕收获了前所未有的关注。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事情经过据说是介个样子滴，前男友偷偷登上吴昕的微博转发了两条名为“水瓶座的他她”的网友的微博状态，言语中似乎是在公布恋情，但随后秒删，网友还发现，这名网友的微博中放有很多和吴昕的私密照，让各种不实猜测浮出水面。随后，吴昕的官宣声称：二人曾经有过短暂的恋爱关系，现在已分手。这次微博盗号事件显而易见对吴昕的形象造成了很多负面的影响。这不禁让网友感叹，吴昕居然也遇到了极品前任。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;说到极品前任，相信对娱乐圈熟悉的网友脑海中会立马浮现出这几个人：黄毅清、张翰、张馨予。曾经爱的时候也是海誓山盟，轰轰烈烈。分手时却只能老死不相往来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对，就是下面这几位↓↓&lt;/p&gt;&lt;p&gt;☆黄奕老公黄毅清&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://p2.pstatp.com/large/3e400032ce6957c518f?123.jpg&quot;/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;黄奕正当红时与黄毅清交往，微博里高调宣布恋情，并闪婚闪育，婚后两人在微博上频繁秀恩爱，甚至在黄奕和霍思燕口水战时，黄毅清还力挺黄奕，破口大骂霍思燕，言语污秽，让人忍俊不禁。然而转眼间，剧情反转得太快，让网友目不暇接，先是黄毅清微博爆料黄奕发脾气吼女儿，接着黄奕爆料黄毅清家暴并晒出证据，紧接着黄毅清讽刺黄奕婚内出轨约会富豪，并得到黄奕前夫姜凯的补刀，“淫猫改不了偷腥”。当网友以为剧情就要落幕时，殊不知这只是开始了，接下来还有“黄毅清微博道歉”，“二黄破镜重圆”，“夫妻夺女大战”，“黄奕虐待女儿“等戏码，让整个剧情进入高潮。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;☆郑爽前任张翰&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://p3.pstatp.com/large/3e400032cee4a5d9346?123.jpg&quot;/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;郑爽和张翰，更是让粉丝操碎了心。曾近刚出道的二人，因一起出演《流星雨》系列剧而成为荧幕情侣，之后又得到天娱力捧，合作多次。两人不仅在荧幕上恩爱甜蜜，现实生活中也发展成了情侣关系。郑爽更是为了张翰推了好几部戏，只参演有张翰的戏，拒绝和其他男演员的吻戏甚至是拥抱戏，更是因为在爱情中太过自卑而整容。张翰也是不断在微博上小秀恩爱，郑爽的每个生日，张翰都毫不吝啬溢美之词。正当全世界都以为两个人会继续走下去时，郑爽却单方面宣布分手并承认整容，张翰劈腿的绯闻更是甚嚣尘上，一度让网友黑出翔。然而这还不是结束，随着张翰表白古力娜扎，郑爽小号被扒，情人节郑爽胡彦斌被拍让剧情跌宕起伏。当然让网友最接受不了的莫过于”渣男“张翰在前女友郑爽和许晴在《花少》中发生冲突时，在微博中公开支持许晴，也难怪网友说：”做人不能太张翰“。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;☆李晨前任张馨予&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://p3.pstatp.com/large/3e50003273b6573ea01?123.jpg&quot;/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;曾几何时，李晨还不是”大黑牛“，张馨予还只是个网红，范爷还是单身。李晨顶着各方压力与张馨予宣布恋情，两人高调出席各种活动，可谓郎情妾意，张馨予更多次公开表示李晨是个好男人，甚至在李晨的”石头记“发生后，也未对两人的感情造成波折，然而，no zuo no die，张馨予在李晨出国工作期间，单方面宣布与李晨分手，并搬离爱巢，至此上演了二人分分合合，暧昧不明的戏码。直到二人同时出演了范冰冰主演的《武媚娘传奇》，范爷的介入，让这段感情彻底结束。李晨和范爷公开示爱，并一起参与慈善活动，而这边的张馨予愤愤不平，在微博上频发暧昧不明，凄凄惨惨的状态，并暗指范冰冰介入张李恋情，导致二人分手，惹来网友的不满。李晨为了保护新女友，更是与张馨予公开骂战，骂战持续了1个月之久，让网友大呼视觉疲劳，需要净化微博热搜。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最后，丸丸想说，陪伴是最长情的告白，既然无法做到陪伴，那也尽量不要去伤害。各自安好，相忘于江湖何尝不是最后的温柔呢？&lt;/p&gt;&#xA;" />
</root>